去過外國先知香港廁所果種cozy係要珍惜

特別係商場廁所廁格，要右腳攝入馬桶右邊，左腳攝入馬桶左邊先關得到廁格門，對門仲要刮一刮個背囊，細細地但勝在感覺好cozy，而且廁格板底離地得黎又夠高，可以望到隔離西裝友隻西裝鞋，聽到睇到聞到隔離做緊乜，好warm

曲到直

講廁所，香港商場真係幾高質
係英國從未搵到一個正常嘅廁所

德福隔離個商場（好似係）真係五星級 去過一次 以為自己入左酒店廁所

美國廁所都唔多掂
尿兜要手動沖水
馬桶無廁所板
不過唔知係咪係university town 落後d

PP > all

英國仲有D要比錢

agger

但英國啲廁所普遍都算乾淨，就算麥記廁所都唔會好污糟
但又真係冇咩好正既廁所

香港廁所算高質啦

Landmark >pp

外國比錢嘅廁所同公廁差唔多
又暗又濕又舊

有時急屎見到個廁所咁都屙唔出

我支持環保但外國廁所通常都無抹手紙
呢度都差好遠

德福二期？重有商場咩

日本廁所笑言不語

就算比錢，有d 都係勁殘勁臭

得寶？

估係講2期，得寶唔知佢公廁在邊，淘大的一般，megabox 都一般

試過同隔離同步屙屎，但見佢對腳向入仲聽到皮帶fing fing fing聲，得屙完佢都仲fing緊

我覺得澳洲好過香港bo

係幾正既